你搞我周庭BB 我搞你亦菲BB

原來係美國人 輸了